見到咁多人屌黃店我就放心了

好耐之前已經覺得黃店又貴又難食
重點係服務閪
激到我仆街 順便宣傳埋 真台客 元朗分店 難食又受氣
#非分化

樓主走先，呢度我頂住

多謝bb

重點係食黃店完全唔明可以點樣有助 _ _ _ _ _ _ _ _ 。
我睇到既只係一班生意人為左搵錢，話自己黃，但為左錢而做的事，又會令我好質疑佢地的初衷同埋有幾黃

屌還屌
想食各區黃店蘿蔔糕介紹

藍店最撚好食米芝連先做得黃店

珍，其實個個都係想賺錢既姐，光咩復香港。政治是資源分配的過程，有資源，有利益先團結到群眾。

忍唔住食返老麥

黃絲質素

見大家屌黃店我就放心了

睇嚟食黃店真係有效

去藍店，俾錢果班叫你甲由既陷家產賺，電視播tvb新台，食食下聽到老闆屌人暴徒搞事，美國佬搞搞震，後生腦裝屎bababa，咁咪理性消費囉

大部分為錢，少部分先會捐錢幫下手足

屌住食

其實最早期 係要捐錢先叫黃店
如果唔係做乜俾錢佢賺
但去到而家 有幾多個會話捐咗錢
當然 都可能驚捐完俾狗捉嘅
但講真賺完錢又無做過嘢 咁我做乜要食黃店

所以搞好多嘩眾取寵:

好似藍口罩唔畀入、
唔做藍媒訪問，並且要大聲講
但入貨就入湖北蛋
供應商理閪佢黃定藍
自己可以去淘寶
有料報可以搵東周

只做"真"香港人生意
有一套濕鳩審查機制
check身份證/口號/show黃店單
但乜原來香港人身份認同
僅僅係身份證、口號、消費黃店？

請手足、賣手足乜乜物物產品
請手足嗰陣聲大大
唔做嗰陣要追糧
叫你去總公司/分公司
指定時間拎支票
搞一大輪 玩行政

手足啲產品
QC都未過 就推出嚟賣
家長又唔介意
人手製作總有瑕疵
自由定價 $500入落錢箱

龍門有時真要多謝Marco
個手足資源中心摺柒咗
都唔完全係壞事

邊間平買邊間
除非你有錢
$178/底 磅半
食唔起

黃絲都唔係全部有捐錢啦
黃店就一定要捐
捐得少咪又係當做吓樣

搵多十萬，捐一萬，咁撚著數我都想做

唔好食咪冇下次囉

認同你
但係你自己censor自己
嗰八個字係光復香港時代革命?